我細佬間中學強制性參加保良局訓練營

嘩

成級都唔好去啦

企硬，搵家長出頭

快d報蘋果俾壓力學校

本身放工返到屋企諗住冷手打個熱飛機
一見到份野咩火都出晒黎

開學校名，用facebook ig做如論壓力迫成級都唔好去，去就係衰仔去就係七頭，無人去唔通記哂成級大過咩

留左線索

叫你細佬咪撚去啦
唔想多個學生受害

教佢去玩野囉，有咩拍片報警

我見到粉嶺兩個字

比錢去比人玩

搞大佢啦 風頭火勢仲逼人去
猶差重案仲查緊喎
去名校secret又好 Apple Daily又好
搞大件事佢啦 俾d壓力間中學

一定要成級都企硬唔去

粉嶺禮賢會？

你家長唔俾佢無得逼你去

買隻針孔手錶比你細佬
等收錢

屋企人考慮緊寫家長信
但唔知學校批唔撚批

粉嶺禮賢會

粉嶺禮賢會中學

你好 校友

一齊入去打教練之後報警

家長點都大撚過你學校啦 試下唔撚批我放假？
就算請事假 我早兩個禮拜請跟足規矩未

一個唔去無用，叫你細佬叫齊d friend，一傳十，十傳百，全級一齊寫家長信先有用

sick leave啦

佢有權批，正如老細有權即時取消你假期一樣

Agger 起碼要夠10個八個先有阻嚇力

推

學校出糧俾家長 定 家長出糧俾學校呀
你當學校係腦細？

你都on9嘅，唔撚批咪曠佢老母課囉，佢要咁玩咪玩大佢，淆條春咩

沙田個間都一鳩樣 冇得揀唔去

佢又講到其他學習經歷咁樣
我諗得我細佬一個無乜成效

嗰啲野 對升U有撚幫助咩

家長都有權同傳媒講
所有野一發不可收拾

講真佢唔批你直頭no show又怕乜 唔通會搞到你冇大學讀?

然之後踢理出校

佢記過咪玩大佢搵記者朋友囉 睇下佢驚定你驚

個個都擺呢個on9 camp落ole嘅話 咁寫呢個落去仲有咩意思

最主要你家長比唔比先
家長撐你既 你怕咩

新學制要儲一定時數其他學習經歷
Btw基本上唔使參加呢啲咁嘅嘢都已經夠晒用

呢個唔推唔得

agger 學校最驚搞大件事 搞臭個朵

蘋果東方有線明報

唔知佢學校咁多野
我望到簽個欄無左同意/不同意

曬尻氣喇
中學垃圾教畜講到SBA神一般既幫助
去到DSE 根本冇撚用
你DSE得就得 唔得就唔得

同學，你可能仲讀緊中學
當你畢左業之後，發現成個中學好多所謂權威，都係扮出黎，實質係冇野支持佢
你可以幾十人一齊唔去，佢可以點？發脾氣？記缺點？
何況呢件事已經搞到咁，更加大理由因為人身安全唔去
家長話唔去就唔去，果日睇醫生攞張醫生紙，佢一粒聲都冇得出

根本就係
DSE高分嘅 乜撚都冇
慌佢唔收你咩

agger

咪臭係

幫推上熱門

搞抗爭就真係其他學習經歷啦

然後咪搵記者囉，睇下邊個驚啲

千奇唔好驚
啲死教畜仲想用幾十年前方法鎮住班學生
世界變喇，好心啦

請企硬
唔好比班仆街精神上同物理上虐待你細佬

好心教畜去絕育

依家班教畜仲驚過你，費時奶屎上身

我相信樓主放得上來仲點會驚

唔使靠記者都得，只要大家齊心合力喺Facebook唱衰佢，效果可能好過上報紙

之前係咪有個畀校長用退學威脅,
原本可以留校自修,
校長都畀錢佢飛的參加

其實風頭火勢 而家仲逼學生去既話 係咪收左回佣架

班主任同班學生講唔係好似報導咁負面
想班學生參加,仲話會陪住佢地
根本就導鳩佢地入camp要係佢地面前下跪
班教畜無人性

唔去咪唔去，驚閪咩

唔推唔得

Sick leave 啦
咪撚去
唔好再受傷害啦

單野推左上報仲有學校敢搞

Lm企硬啊巴打

想細佬變抑鬱心理受創咪俾佢去

如果學校無任何動作
我打算叫佢sick leave就算
無謂入去做狗

收左回佣，報icac

叫你屋企人寫信 話屋企有事唔去

大把 玩下義工都夠皮
dse夠分理撚得你屌你老母直入

真

呢句真
不過要儲時數我又唔知佢夠唔夠

一定要ko佢 大好機會一定要以後中止個營

再比件事淡就無機會

巴打，我都係同校但無粉嶺兩個字

先講講早期既事情，我個班曾經都比兩個男既班主任以及一個訓導主任逼參加呢個不知所謂既訓練營，我地好多同學都係直接拒絕左唔簽名答允參加訓練營，但班垃圾老師就打電話比我地阿爸阿媽說服佢地逼使我地參加
(因為我地個班係全級操行最差個一班，所以中學既訓導揀左我地呢班推我地去死, 陳惠*)

入營後，所有野都一切正常，但班所謂教官根本都完全同一班爛仔無分別，粗口爛舌
其中有一日係集中訓練步操，有個女同學就頂唔順企企下就暈低左，其實當時好多同學既身體已經開始好唔妥，但班垃圾爛仔完全無理會過

最後，我地學校既老師先係最大既幫兇，根本參唔參加呢個訓練營係學生自己既意願，邊有可能因為你地老師覺得係有幫助就強行逼我地去參加

記住 家長>學校
我係校長寧願你唔去都唔好投訴學校

btw推到上報紙 仲去

巴打，呢件事直接搞大佢就得，呢間學校本身就欺善怕惡，勢要令呢個垃圾營唔可以再推行

唔夠就join其他活動啦
大撚把義工啦
好過入去做狗

唔好去

巴打有野爆？

搞大佢啦巴打

要爆就爆，我哋一齊搞大佢
推到學校取消訓練營

上撚左熱門
繼續推

呢d垃圾營為禍人間
我讀中學個時都未撚聽過
係自從呢幾年發生既事先多左
係咪垃圾教育局逼學校玩

推撚到學校取消訓練營

推到上報

基督書院校網都比人hack鳩埋

關唔關事

依家風頭火勢仲照搞 間學校都on99
寫封家長信或請病假啦到時 如果學校唔比既就玩大佢 搞上報

同佢講無錢去喎

巴打嗰間係粉嶺禮賢會喎

學校免費請你去

曾經有同學用呢個藉口，但啲濕鳩老師總會有方法去氹掂家長

教畜dklm

訓練營通常有欄寫同意/不同意
但保良局訓練營就完全係強制參加
會唔會係班仆街局長諗

on99 唔去咪唔去
而家上曬報紙 你可以大條道理話唔去啦

你呢個訓練營同保良局唔同，保良局個啲就擺到明係畜牲，呢間中學參加既叫做乜乜多元智能訓練營啲教官就好相語啲識落都無乜問題，係講野真係好撚粗魯，而且係唔會考慮你既體能狀況去強行要你完成佢既指令

諗咁多做咩，寫信屌學校上晒報紙都照搞，跟住唔撚去啦，仲洗猶疑嘅

唔去咪唔去囉，洗死咩
又唔係打工，要記過咪由佢記飽佢

最緊要係家長唔怕煩肯撐你先得

以前讀緊書果陣學校想推動d計劃, 係乜就無謂提
回條基本上得贊成呢個option
我老母就寫兩頁紙原因黎屌鳩學校
結果個計劃abandon左

上面巴打講得岩，唔去既話以人身安全作理由係可以拒絕，佢亦都再無任何藉口去繼續說服你，只係個段時間你細佬去其他班一齊上堂或者到圖書館自修

你細佬係有心嘅
搞個集體簽名之類關於去到個camp拒絕服從一切指令
（總有d on9家長一定覺得老師一定啱而頂仔女去死）
起碼等同學之間都知道唔係得自己一個係拒絕
另一個角度睇如果簽左名又做25仔同學之間都會自然杯葛佢
不過我諗應該無咩人會做25仔
我覺得好多時依d抗爭行動都係驚得自己一個，捧抗出頭鳥而無人做第一個

標題應該開埋學校名

中四咁大個人講服屋企人唔去都唔得？

聽日寫家長信

你幫你細佬講都得啦

推上報

屋企人無乜意見
話請假無乜問題
個主要問題係係學校到

有家長同意學校根本唔係問題

寫張紙講唔滿意保良局訓練營嘅訓練方法
要求留校自修

直接唔去咪唔去 驚閪咩
都唔知諗黎做乜

冇乜意見唔夠架
呢d學校如果搵人打俾你老豆老母說一說嚇一嚇就搞得掂
到時就夾到你細佬去參加架喇

你要令佢地確實明白呢d濕鳩camp有乜問題對你細佬有乜壞影響先得

唔去當曠課, 除非當曠課唔係一回事咁叻仔

唔洗比錢

痴線
仲要俾錢

真係唔想去冇人迫到

Push

請病假佢吹你唔脹
唔估到的士台都會去呢個垃圾Camp
利申：早幾年grad 左

中四16歲要結婚生仔都無人迫唔到
寫紙, 醫生紙都只係大家雙方好做d
扯到行盞大家無癮

999

叫同學仔同學校申請 家長一齊去
同佢玩大佢啦！！

除非搵到一大班學生家長支持唔去
唔係我驚佢被人針對/記過

如果佢本身人緣正正常常
個camp完左理應唔會有學生針對佢
而堆教畜就視乎係老屎忽定正常教師
正常教師有時間都用黎趕課程而唔係黎玩針對啦

針對呢d無得驚, 要針平時日常都可以針
記過, 中學雞算把啦, 我逃學記大過無得考mock咪又係博士生

爆左咁多問題出黎後都仲繼續咁樣強制學生去參加既
真係唔好expect學校果邊會正常對待學生

比我就spread開間野有幾衰
集體唔好去
唔通成校炒起咩

班老師都咁撚樣
學校都唔會正常得去邊

已證實為粉嶺禮賢會中學
望各巴打推上報

學生喺學校反抗一定處於劣勢。唯一可以做嘅就係集體抗命。不過群龍無首難以集眾人之力動搖校方，此時必定要有一人作先行者。

不過喺老師=絕對權威嘅劣勢下，任何反對學校嘅行為都會被扣帽子為「反叛」、「違規」，所以呢個領袖嘅人選相當關鍵。任何曳開，上堂搞屎棍，欠交功課嘅，統統唔能夠帶頭出聲。必須要搵老師眼中嘅乖仔如班長學霸prefect之流。自然令成個行動更加合理。friend底/開明嘅老師，都會係好好嘅盟友，有助游說/收風。

槍打出頭鳥，一人反抗一定收皮。成班成級人一齊反抗，學校就吹你唔脹。全校記過等於無人記過。當然呢個世界一定有擦鞋狗或者怕事嘅柒頭。點樣動員佢就睇你造化，最起碼確保佢地唔好篤灰先。

所謂一

信我
企硬唔去
唔好比你細佬受折磨

利申：比呢個camp折磨過

企硬就企硬
我情願反鎖佢係屋企都唔比佢去

大不了果幾日我日日睇醫生
重感冒去唔到
吹我唔脹
我果陣都有d同學曳d 驚入去比人針
所以企硬比醫生紙唔去
佢開頭會比壓力你 校長老師都會捉你去針
遊說你去
叫你細佬企硬唔好怯就得
我唔去你報警上屋企拉我？
叫細佬比心機讀書考好個dse好過
呢d 19野唔會幫到佢入大學

試下寫信先
寫信唔撚批就重感冒睇醫生
多謝巴打意見

所謂一物治一物，學校最怕就是家長。宜家啲港孩身驕肉貴，一陣要佢個仔食泥，要佢個女揼骨，點撚會接受到。最後集合一班家長，集體向校方施壓，師奶間嘅bonding難以置信地強，一班港媽愛子心切，鏟上學校理論，勝算應該高過巴塞。

當然，宜家件事愈煲愈大，推上報係一個好好嘅選擇，校方大多難以承受對校譽嘅打擊。不妨搵人偷錄校方說法，或將通告文件證據交俾傳媒。弱勢下嘅反抗，重點在於增加對手達到目的嘅成本。不妨搞大件事，增加校方軟化嘅機會。而且，傳媒報導可以令更多家長關注事件，對攻擊力有加乘作用。

呢間雨傘個陣都俾學生擺課
又俾開關注組 校風幾好 無乜教畜
做乜搞成咁

利申 上面聽師弟講

最簡單叫你老母寫家長信，再叫佢同啲師奶們講下件事

有號召力嘅話最好同成班傾下一齊唔好去，唔係嘅話班教畜實用團結黎做藉口逼你去。

間間學校都強制學生參加
張通告唔係問家長畀唔畀仔女去，而係攤大手板攞錢
雖然話有經濟困難可以申請資助
但我有錢就一定要畀學校送我個仔去畀班仆街侮辱？
根本同搶錢冇分別

屌你老母 最撚憎d死教畜架啦
都唔明點解可以做老師做到咁
不推不是人

呢家搞到咁揚
係我就入到去玩串個場帶錄音/細cam
比佢玩兩日 拎翻啲片佢即刻收皮

800舊水去呢d 19營

寫家長信唔好去囉

我幾年前中學去過，真係完全無用。
講d唔合理既野去懲罰你虐待你，例如 嗌早晨唔夠大聲要做掌上壓，當d教練係神咁，最離譜應該係要學生跪係度同老師認錯。
去左幾日比班人洗腦，果陣自己變到懶係有改變有感觸，返到黎懶係有精神聽書，之後隔一個月諗返起真心好on9。

個camp真係完全冇用架，對升學/其他學習經歷冇影響，唔洗擔心，OLE通常係比d想讀va方面既人填去左d咩展覽，我自己就一項都冇填。考好個DSE，做好d SBA IES仲大幫助啦。

同校 今年中五訓練營跟進日全級10-20個人請假冇去到之後話會補翻個活動俾我地 但係好似冇左回事咁

事後仲要我地寫信講下對訓練營睇法 成班人屌9個垃圾camp

「跟進日」係做D咩？

類似係玩d活動好似好輕鬆咁d阿sir好似唔鬧人 狗也不屌

佢搵到一兩封讚嘅，就留為己用做宣傳
其他嗰D就去垃圾筒囉

寫信嘅人全部都係跟進日冇翻嗰d人黎 就係因為個營太仆街跟進日先咁多人唔翻

一係唔去一係搵埋記者偷拍

如果成班學生一齊打教練都幾精彩
訓練營變難民營

咁呢樣又唔好
首選當然係搞到取消，有乜理由比錢買難受

咩叫唔批

好多年 我係土瓜灣讀中學果陣 間垃圾學校夠膽死 靜雞雞刪左我地個校內旅行 轉做哩啲營
學生嘅野 一定期待校內旅行架啦 佢咁樣刪左搞到當時成級都好大回響
之後成級吹晒雞話唔去 得精英班果啲書kai子唔出聲
最後嘈左成個月 個結論就係 如果唔想去 可以留係禮堂自己做野

但係去到當日 大部分人都留係禮堂。不過就比啲阿sir玩鳩，佢地會派十幾篇文你狂寫 寫唔完唔比走 之後交出黎啲文佢又唔改。總知第一日朝8晚6 第二日朝午1230狂做

利申扮發燒 兩日都無返 結果比啲阿sir抽後算帳 成日借啲意屌 拉低平時分

破壞童年

病假咪得囉

當然要真病

繼續大力推

成班教畜 唔改又係咩道理，橫掂唔改咁咪九做

Camp入面既呀蛇 係咪細個比人恰有心理陰影
大個要搵班細路出氣 你估你係做懲教咩

禮賢lm

利申 2012已畢業

批佢老母咩
通知學校渣 學校阻撚到你放咩

同學們識做啦
只要夠團結

其實點解而家啲小朋友咁撚廢...
以前邊有呢啲野
成班中學生 9 fing fing,
比班大人撚狗咁撚會服氣架咩?
比着以前啲人一定反,
小學生就話姐
中學生一定會作反
無理由咁乖

師弟們希望你地今次會團結啲啦

轉場去babycondom煲大件事得唔得？

佢地邊有權迫你去？
佢地再嘈咪報警去差館傾

當年我補課無故缺席都冇野
你企硬唔去學校都掹你唔長

好彩中學無呢種on9 野

點解唔開名?

點解要包庇賤人?

Report 比Apple Daily, 東張西望, 名校secret, 教育局,

爬下文

樓主 開名啦
無校名點幫你

上面可以睇到係粉嶺禮賢會中學

俾我就唔返啦 當放嗰5日假

屌你老母痴撚線，啲人送羊入虎口，中學驚鳩佢咩

唔洗驚班仆街
你地係佢米飯班主
唔去唔比錢 班仆街食得屎

去 然後屌返d教畜

俾我就一定去 認真
去到玩大佢 我又唔信佢打你細佬喇
去到影低啲相 做大佢
跟住佢叫你做咩堅持唔做 完咗即刻攞住啲證據去投訴
佢做都冇得做
利申：9up

今日謝副校逐班向同學講解話個camp好安全

你一個唔做係冇用嫁
你唔做 佢就話罰你成班
你一係就叫到成班唔做佢罰嘅嘢
如果唔係群眾壓力都係要做嫁啦

咦 師弟放lunch喎
爆左咁多醜聞 仲唔取消個營話好安全咁都得
咁你想睇人抗爭姐
幾撚時謝生變到咁架

而家維埋穩

有無簽通告

爆到咁大單 街知巷聞都仲因該驚而硬食去的話 咁你都抵比人當狗啦

成級唔去 學校係咪成級罰 成級罰 但係又再成級唔接受懲罰 咁學校係咪成級踢走？

人地同梁sir好撚fd架 佢話佢去左4年都冇呢d事發生

本人中五

見到驚記過真係笑出黎 咩而家jupas改左制要報埋操行架咩

傳聞揸軍刀個個就係梁sir

入去俾人撚狗咁撚

小學都入過,成日體罰，迫學生洗腦，訓唔著就要你半夜跑球場

保良局d錢點黎？有冇辦法通過全港杯葛斷佢水？

其實係今年先有 定早幾年都有
我淨係知去過消防訓練營
消防果個應該正常D掛

畢業生 推

畢業生留名

呢個真
奴性幾何級數上升

消防唔正常唔驚奶野咩

而家班大人都奴性咁撚重
何況小朋友

華人辦教育，冇左英國佬嚮度望住，越來越腐敗，成件事就係利益輸送加政治洗腦

繼續推

緊系照去 裝個gopro放心口

睇嚟學校又想上位

岩岩有諗過

系你老母

BTW系你老母

去，點解唔去？入去燒撚左個地獄營唔好？

一入camp就收啦

叫家長簽紙唔鳩去

無錢唔執

聽聞有D學校幫你比埋

家長信+call edb

家長唔比去佢地吹得你漲咩

最撚戇鳩嘅係呢間學校F.4有一班人奴性重撚到係仲想去囉

巴打有野爆 ?

上晒報都仲去個營

巴打記住 家長係學校永遠都係大晒 叫你父團企硬就得 必要時可以講粗口屌鳩佢地

學校係無權迫人去。
佢夠膽迫，你話去教育局投訴
佢會收聲

呢d野搵八婆家長教師會 再加蘋果fb發力 好快跪低啦

消防camp好似好正常

其實最緊要係家長既立場, 如果家長企係學生一邊, 基本上無咩野好驚

開佢名算啦

學生

如果係中小學雞
心智未成熟就唔好搞人
一陣又比人話連登人恰細路

係咪痴撚線仲覺得無問題

好想開名

佢話比人恰都冇所謂
應該「好捱得」

咁早放學
今日你地個阿sir點同你地講
願聞其詳

唔好開名呀

今日OLE 我都係聽f4個fd講我先知 總之就好似話個camp好安全要同學唔洗擔心

仲有好似話如果有咩問題都可以寫出黎提問

叫全體老師D仔仔女女去一次 咁就唔擔心喇

講真重案查得仲話好安全
仲要耶撚中學擘大眼講大話
希望你班中四同學仔自覺叫家長寫信
啱啱問左細佬意見佢話呢排有D病

你細佬病就記得睇醫生拎醫生紙喇
不過啲老師一定會係咁關心你細佬

記過對你人生係毫無影響，
兩個大過一樣照升三大，畢業後再去小學教書都大有人在

放心我會好好同校方溝通下

依家班教畜係咪痴撚左線

傳聞中間中學係欺善怕惡

屌！呢教畜咩關ole 乜撚其他學習經歷係廢
想入大學就教好個dse
你dse 夠分/30分理閪你記過定缺點

利申：三個缺點入三大

直接ban啲老師話唔去啦，巴打你要記住你既身份都係一位家長，學校係無任何理由去強制性令你細佬參加，如果學校有老師係不停去用其他唔合理既理由去解釋既話你就錄低佢，將段錄音交比媒體去報導同散播出去，之後唔止你細佬學校會有問題，連個訓練營都會越黎越多野比人查

我都知,睇下寫家長信有無用先
無用再算

上報

感謝各巴打

謝副校竟然話教練冇用粗言穢語同體罰

耳聽三分假，眼看未為真
我唔信無粗言穢語啦

親身俾人屌過

冇聽過唔等於有既

屌你啦佢都唔係24小時係我地身邊啦

我肯撚定有鬧過我地 地底泥、垃圾 之類

你個死廢人

企硬唔好去,請病假又好點都好,咪去

有一部分同學仲係可以覺得個集中營可以有回憶
仲會想去囉屌
應該做返啲野令全級冇得去
唔撚想畀啲柒頭搵食囉

説實話，真係唔洗驚你細路會比人踢出校，宜家呢個世代學校想踢個學生走都唔係咁易

所以只要團結成級人 學校根本唔可以玩野

問題呢間學校多左好撚多蝗蟲 有啲同學係仲環去架

咁多唔多人唔想去先？

搵教育局最好搵埋區議員寫信
普通家長投訴多數9 hea
利申 前教師

以我所知就好多人都冇畀意見
啲人驚成班人去得自己唔去
返到嚟會畀人杯葛

各位同學，中四訓練營最新消息👇👇

本校原定於三月下旬舉辦中四訓練營。但近日負責機構舉辦營會的手法，在社會上引起廣泛討論。

經諮詢多方意見後，本校決定暫停與該機構合作，有關中四訓練營的其他安排，將於3月21日詳細公佈，敬請留意。

可喜可賀

正式取消 推

如果有其他中學巴絲學校逼你去
屋企人又唔肯簽名請假
去鴨記有得賣三舊水嘅錄影錄音眼鏡
做死士玩大佢

你先係個仔監護人，基於人生安全唔去唔駛同學校解釋，有野叫佢問吳克儉。

有時啊Sir 講乜，都諗下佢講出黎有無道理先囉，有就聽，無睬佢都生芒果。

香港家長有立場架咩

怕咩啊，佢哋得幾多人啫，學生咁多集體抗議示威嘅話佢哋都控制唔到個場面

我細佬都係plk 佢果間一早廢左唔洗去